［831太子站恐襲］查有冇死到人係重要 但後續黨鐵CCTV問題係咪都要留意下

我知大家仲關心緊當晚有冇死人，
但手足係咪要考慮下以後喺黨鐵站打爆cam嘅問題

831太子站記者比狗趕哂出黎，無人知當晚站入面發生咩事

黨鐵未必會交CCTV一回事，但自己人打爛咗無哂證據又另一回事
一日有片都有可能比人搵到出黎嘛

我無能力無膽上前線，831個日出完銅鑼灣充下人數留到8點幾就開始走，
去到旺角站月台9點半度啦，見到有2個人騎膊馬打爛緊Cam，個刻我都無乜特別感覺，純粹諗住打爛咗之後前線走唔洗比人影到，
但一番到屋企就睇到太子站恐襲喇DLLM
之後呢幾日開始日日有人手動轉要黨鐵交CCTV，就心諗會唔會太子都真係比人打爆埋交唔到架

雖然我睇唔到太子站有冇cam被打爛，但前晚喺黃大仙站都見真係有手足會爆cam，比記者影到，我喺now tv news睇到嘅

黨鐵有片都可以屈我地破壞咗無片啦係咪

以後有咩行動係咪應該諗諗唔係所有cam都可以打爛，無咗cam，無埋記者班狗喺站入面真係做乜鳩都無人知架

鬼不嬲都有，但我知唔係有呢啲情景出現就要話係鬼做，不分化不割蓆，做法唔完美但可接受，
我亦理解破壞黨鐵站嘅意義何在
但呢個po只係針對CCTV啫
如果真係有手足要咁做嘅，第時諗諗cam嘅所在地爆唔爆得過先好嘛？又，如果見到有人咁做都諗諗洗唔洗阻止好冇

P牌第一次認真開po，認同請幫推（諗緊係咪自己都推唔到），有唔啱請指證，唔好屌得咁大力
前晚半夜3點開完 無乜人睇到開多次

自推下先 雖然都唔知p牌得唔得

1

2

3

4

5

6

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。

搵到目擊者: 香港人權監察, 但無出聲

搵到有人權觀察員組織望撚住個案發經過
但佢地一句聲都無出過

大家快D去佢地個PAGE到留言, 要求交代
再搵個兩條友出黎

幹事：
主席 郭曉忠
第1副主席 莊耀洸
第2副主席 莫羨嫻
司庫 陳志誠
秘書 碧樺依
總幹事 羅沃啟
項目幹事 葉寬柔

執委會成員

Peter Barnes(前美國中央情報局人員)，李倩林，羅宇軒，羅文傑，劉泳寧，黃健，陳懷嬋，吳錦祥
創會會員
夏博義，薄諳度，陳文敏，戴啟思，何喜華，康原，陸恭蕙，莫乃光，吳錦祥，駱浩成

資金來源
其收入來源於美國民主基金會，其網站顯示基金會分別在2009年、2011年、2012年及2013年資助了兩次17萬、15.5萬及14.5萬美元。[1][與來源不符]《大公報》則在2019年8月時指其自1995年起長期收受美國國家民主基金會（NED）撥款，合共一千五百多萬港元。